英國一日成5m宗確診，香港人口少10倍但得50宗，林鄭抗疫其實都算唔錯

所以唔好怪政府禁呢樣禁果種 林鄭政府真係做到野

英國不了 bno比我都唔去

我地黃絲不嬲支持政府抗疫

香港人口700m得50單確診，英國人口70m有5m單確診

英國人唔鍾意戴口罩

香港人03沙士比大陸搞過1次，今次對住武漢肺炎小心好多，喺街唔戴罩會比人屌。

係多得香港人執輸行頭呢種概念

又用m 當萬

唔關事啦 而家都已經唔係疫情初期
林鄭口罩令做到野

top太長 簡寫者

等睇m=萬大戰

會員 #12034 - 范加尔 係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .初選害人中武漢肺炎
2 .初選義工玩141APP
3 .手足=元朗白衣人
4 .仇恨同性戀
5 .同意美國曱甴抵死
6 .標題黨, 玩膠
7 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月30日「我希望可以看到你們的勝利。」

引戰po

m...

英國同香港都有口罩令，英國人唔跟，香港人99.99%嘅人都跟。

好明顯香港人自律啦，關林鄭撚事咩。第1個確診係武漢傳入，但林鄭死都唔封關，宜家讚林鄭做得好，無撚野吖。

你話澳門台灣做得好就話啫

睇你意思係口罩令香港執法者做得好過英國

好明顯係市民合作自律啦，個個搶口罩搶消毒藥水，on9仔

平衡世界? fyi

而家香港中招嘅同武漢有關？當初封大陸咪一樣有外國機返

台灣封大陸唔封外國 又唔見有事

台灣呢啲鄉下地方撚有外國人去咩 台狗又冇錢出國 同香港呢啲國際大城市點比

支那肺炎害全球，屌佢老母

上年1至4月大爆發做過啲咩 5月先黎派銅心？ （但銅心醫院唔入得 考試試場唔比用囉）

住係香港既人 就肯定記得搶口罩既日子

邊個批准船員 免檢疫

要講大把衰野講

費鳩事屌7你m當萬
如果唔係香港人經歷過SARS 血的教訓, 2月香港一早滿地死屍
你仲有命上黎笑英國先算

你覺得姐 小眼睛看大世界

係

死亡率1%都冇 攬炒失敗就係因為香港笠水精神

你on9?

我stoned左

唉英超隨時收皮
咁英國佬可以消失
對人類社會唯一貢獻都冇埋

有冇諗過係因為隻毒係支那不斷向某些目標用特務不斷散播出去

有咩問題？

柒頭一早封關，全世界得某國確診
又贏

邊個話只係封大陸呀傻9，醫護罷工果陣都係話要針對所有入境人士

真 林鄭做得好好

冇
似大陸仔而已

香港政府垃圾！

又block一隻波台狗

手足點撚走呀

入境呀on9仔

簡乜撚野寫錯咩都未知

m = milli (10^-3) 例子 mm 即係一千分之一米
M = mega (10^6) 通俗講即係 million 例子 Mb (Megabyte)

將m當成10^4 (一萬) 真係見一個屌一個

唔比留學生手足返？

多謝林奠攬炒香港經濟
繼續二人限聚，攬炒飲食業，酒吧，健身中心等娛樂

樓豬逃亡番大陸避疫未？

對與錯嘅分別，全世界都係用m=million，5萬應該係50k

收皮啦 好學唔學學中共
台灣依家有幾多單？

5毛

拉

宜家走定返呀？諗清楚未？

人地根本就係大陸仔
香港人一睇就知錯

大陸狗係用呢啲閪字

真。

一日五百萬咁多

咪咁煩啦 真香港人一定睇得明 m=man
你唔話莫竣名mcm m乜撚野
香港文化唔需要為你地啲新香港人而改

我diu 你啦 係7000萬。if u dont know what is m mean. Then please dont fucking use it

滿地死屍 武漢變喪屍地未

視乎你信唔信大陸個死亡數字

死屍 同 喪屍 有咩關係。

5m?

好似幾有道理

on9, 本來香港應該一早清零

不如話係港共專登整D漏洞出嚟永續偽抗疫真打壓真攬炒

其實大陸仔係用w

呢度係香港 請用中文

冇香港人用 m = 萬
各位大陸仔 黃曬啦
換個帳 再黎過啦

屌你老母殘障咪撚上連登
50k唔識打咪打50000，好撚難為你咩！？
屌你嚇到我以為英國今日新增5000000個人武肺，以為咩事

top乜撚野呀

咁你打咩9 m?唔識寫個萬字？

屌柒你個死假膠
Block柒你 無眼屎乾淨盲

樓豬以為做假膠出假po好撚型㗎

thx bro

禁你老母 on99 番工唔見你禁

唔好on9啦！條柒婆叫過「帶咗都除咗佢！」

咁你唔識用50k？

maan6

佢又真係駁唔到

改番你個死人名先啦7頭

死支那 5m係500萬呀。屌你老母

m=萬係當年啲不學無術玩online game
創造出黎既香港劣等文化

lm 可以取代埋留名
m 就唔可以講萬
仲要香港人一直講緊
你地幾多個龍門

你無bno就緊係無得去啦

又係波台

名還名 回覆還回覆

樓主是咪想講
林鄭又贏

m你老母

N 賓出名on9
大家唔洗理

關佢閪事

波台全人撐林鄭

你老母流果啲就m喇

屌你老母臭閪 就係咁

你老母停左

收皮啦7頭

捉撚晒個18個讚好既藍絲啦

新疆學習營防疫做得仲好，歡迎你班波台狗集體送上去

識唔撚識打個萬字呀傻鳩

佢講到佢老母唔流m流開膿咁

樓主都係有嗰句講嗰句 是其是非其非

全世界得香港人咁撚鐘意戴口罩

市民的衛生常識好,關林鄭咩事?
你唔係覺得咩安心出行呀,禁遊戲機中心,戲院呀,二人限聚令呀關防疫事呀?